最近發現自己有超能力 想設計返套戰E

有乜好提議

手套戰E

手套人 幾時入復仇者聯盟

樓主又用自己引開班反獌抽水